我係鄺俊宇先生既書迷

想問揾偶像攞簽名同爭取相處時光犯唔犯法？

幾個人share一本簽名又得唔得